屌！有冇人正常樣又拍唔到拖唔屌3

頭先好似開錯台
伯母回來了

乜咁快開到3

伯母

照左鏡未

唔信俾你睇下

只有靚仔同樣衰，邊有正常

倒數8個鐘 世界末日

咩日子

開錯台又有咩所謂
下個開番岩咪得

啲人唔見哂因爲

咁快3

12月

仲有53分鐘先收得工

柒到喊

好快二百幾

開錯台可大可少

快啲死

ot 今日

我

唔好咁話自己

能夠為公司附出，係你嘅福份

第一個自爆既人？

咁你出返去啦

話自己柒爆姐

可能搞到人識唔到男朋友

今日未見過你唔on9係咪唔洗do

我幾經辛苦先搵番個新post

剛才好多人吹緊，一開錯台，啲人即刻唔見晒，原因並唔係個個人都會專登去search，感情台見唔到就算

春子一黎，男user好快會湧現

係卵
人在上班緊

男

係春

下面即有

一碌鳩

kon ni chi wa

一齊？

我個sin bei去左邊
約人走堂唔見影
呀 我比人飛

哩度有冇d 個樣真係正常，又唔怕男仔痴身，25歲以下既絲打係到？

誠徵女朋友呀

你唔是同我一齊去學架文咩

唔洗do 就唔洗ot啦
半do半上黎炸

男仔就唔好咁癡身啦

準備好下星期見家長未？

隨時ready la

做電燈膽ok?

系 日本少女氣音

最怕男仔痴身

我痴身到一放假就要見面

痴漢

我比腦細dum底獨自開舖好可憐
又話嚟食雪糕

卵子
有咩味揀呀

情慾對話

我就係柒個方

水果系列 朱古力系列 低糖低脂 人手 意式
今日出左10盆雪糕炸
利申 我識整埋雪糕花

推得咁慢

人家係有sin bei潛完水上番嚟就唔見左佢咁解

點都識唔到女朋友

即刻推兩下

我夠係落 認識下呢

等我黎

hehehehehehehe

我知
雷克雅未克

掛住上呢到 差啲用原子筆畫左落keyboard

你以為真係有咩

好好聽

cctvb教識膠戲要做全套

咁快開到3

鳩開

想星期六定星期日？

星期六囉

越吹越起勁

Why not both

要唔要預告你會遇上啲咩人？

打邊爐

要
心理準備

會見到我

其實我係佢老豆
新抱你好

咁快有一pair

果然係一個專業既臨時演員

唔係幾好呢type
不過係國腎爸爸

幾中意呢隻曲風

短短兩日有幾多pair

最尾個段似赤城千葉

前面d混音太勁聽落好攰

幾時先到我

冇追post
發生左咩事

這些機會

我阿爸。地盤佬，粗人，講粗口，食煙（只會出露台食），份人乜都無所謂，帶乜人返黎都唔會反對，基本上你咪讚大陸共產黨好就過到關

我阿媽。以前地盤婆，而家退休日日鳩流流，算粗人，份人又係乜都無所謂，基本上你唔好做某一行就過到關，你唔是有錢妹，係公屋妹更好。佢成日同我地講，搵男朋友千奇唔好搵窮嘅，捱死你，搵女朋友千奇唔好搵有錢女，難服侍。

阿哥。讀書唔成跟老豆做地盤，早幾年同個港女結咗婚，住係隔離座樓，為人好好，好照顧細佬妹，100分好哥哥。

阿嫂。死港女一名，婚後生咗個仔之後唔肯做野，又要請工人幫佢湊仔，但又唔願意煮飯，成日上黎癡餐。我同家姐阿妹都唔鍾意佢。以前成日寸我，而家唔敢，轉而去寸我阿妹

家姐。（非同住）讀書好勁，專業人士，好人一個。基本上唔係香港，可以不理。

阿妹。讀書勁，但係死港女一名（只限外邊），專門偷呃拐騙阿哥家姐嘅野，心地善良小富婆一名。搞掂佢就等如搞掂全部人。

我要阿妹

岳父好勁 一個人擔起頭家

留名等睇

識我呀喂小清新岩唔岩

阿妹會睇你做邊行，月薪幾多先決定會唔會俾你埋身，曾經有個做sales嘅傻仔，買部bmw黎車佢，以為我妹會落答，點知我妹寸佢好心有個錢就儲埋佢做首期買樓啦，有架bmw又點，又唔係貴車，男人住公屋仲學人買歐洲車好撚肉酸呀

你就係果位老豆

啱呀啱呀

N無人士
Sosad

灰爆 衰太認真 太重視

粗口流利 未撚驚過
阿嫂同阿妹唔識搞

幾時到我
我岩

我岩

其實好易搞

得閒教你

你岩條鐵咩
我都係岩岩先知轉左過黎
差啲想係個度十連

P[/quote] 岳父好勁 一個人擔起頭家[/quote]

岳你個頭

以前係阿爸阿媽返地盤，阿哥照顧晒我地幾個，佢幾歲大就識得煮飯

利申，我屋企啲女人無一個識得煮飯

圖or 老母

我識煮喎 唔會毒死

圖/老母

揀老母

你兩個可以走喇

Agger

閃撚死啲毒L啦

想識求介紹

][/quote] 粗口流利 未撚驚過
阿嫂同阿妹唔識搞[/quote]

我唔撚信你到時會講粗口

阿嫂唔洗理佢，阿妹好簡單，你唔好笑佢間房細就得

樓上cut quote

做咁姐

女人煮野食？笑話

拿
我正常人類樣 唔係靚女 但至少唔係樣衰
笑有淺酒粒
睇落似斯文 實際我外向啲
性格 照顧人多 顧家 有時中意自閉
缺點係我對手唔靚 有時會優柔寡斷

另外嚟緊會起老鼠樂園做 得閒搵我say個hi

到時點相認

我岩[/quote]

拿
我正常人類樣 唔係靚女 但至少唔係樣衰
笑有淺酒粒
睇落似斯文 實際我外向啲
性格 照顧人多 顧家 有時中意自閉
缺點係我對手唔靚 有時會優柔寡斷

另外嚟緊會起老鼠樂園做 得閒搵我say個hi[/quote]

春子等收pm

斯文

照咁聽應該幾可愛
有酒粒
我都有少少優柔寡斷

留番個contact 好

屌 唔撚講梗係
我唔會笑佢既

曲線讚自己

爆pm

真心唔差嫁

請你地立即離開會議廳

幾時先有pm

話我定春子
我讚佢

因為某啲原因，四間房，最細係佢果間，佢一直好介意

我廚房有個大焗爐，你識玩啲乜野先？

叫佢搬去我屋企

我深信大家會搵得到 但唔會走嚟同我say hi

係咪工人房改建

即刻冇哂說服力

你算吧啦

甜品 家常便飯無難度

根本就係工人房

幾百個人喎點認

我屋企啲麵包全部自己焗，你得唔得，得嘅話可以人門，我妹就可以換大房

唔怪得屌鬼

果然係兩公婆都係叫我春子

好似可以免費帶埋我入場

咁入唔到啦

玩機動遊戲就見到我啦

要ft

去瘋狂排隊

帶我先
未去過

猜巴屋企好似好大

Space mountain ? 到時我大嗌春子你係邊 ok?

學囉屌你，要唔要我教你

還可以啦

米老鼠樂園d 野好唔刺激

最好 無麵包機呢樣野

環球影城好玩好多，米老鼠唔太岩大人玩

識人做操作機動遊戲

飯煲得啦

留明

想要麵包機既話，新屋裝修時你比錢買部咪得囉

目前未分區 分左講你知

女漢子

我係機場返工，同你這麼近那麼遠

陪我玩g-force ok?
上年玩完念念不忘

但日本米老鼠好似好正

春子又有研究？

記得pm我

自然發酵 加手整

無去過aia

唔正，遊戲一樣係唔刺激，而且人好多，另外日本人好排得隊，可以巡遊前三粒鐘就已經坐定定霸好位，我地臨時先去睇嘅話，好位無晒。仲有係夏天日本好曬，冬天又會極凍

有pm function 既話
春子實爆哂

咁買定唔買先？

個樣同真實年齡比相差7年算唔算正常樣

半放棄狀態，自從出黎做野就無咩識到異性，工作環境全部四五十路
利申：單身超過一年

買定囉

主要中意d 人物

後生七年？

大七年定細七年，你係藍巴定絲先，爭好遠

渣ga

又12月

一年
準備跳樓

你個名

未去過都冇咩出奇呀

未去過

啲老人家好鍾意介紹女仔俾人識，你無遇到？

勁刺激咁

拍到，但拍親都係遇payer
想搵個好男仔過世姐 天 點解

Payer

老母成日話我嫁唔出

我都係收工係隔離同同事過去打個round咋
個陣散左

埋單的人？

3年啦

上完去仲要等另一邊啲人慢慢上架機
我就響樓頂又劣又凍 嚇撚到身都震埋

不過好玩

唔鐘意耶撚？

帶眼識人囉

27年

睇錯有r

話你

你做乜笑得咁開

咁多女員工

氣牆問題

至從負學就冇再去過
可能要破例喇

Pm埋我

好正
凍令人再驚d

我話自己優柔寡斷

春子係中意睇煮食教學

恥笑緊

又早晨伯母拍到拖未？

選擇困難症係咪姐係優柔寡斷

反轉既時候望住個天空勁靚
個陣仲要日緊 橙橙地咁

好大風

我廿歲成日比人話中三啦
唔係染左個頭既話

一月應該會再有

男定女

海狗公園果個翻天覆地我都覺得好正

hi frd話唔定放工撞到同車呢

依家嫁得了

樣唔正常，應該一世A0

我都想撞下你

定格個一陣覺得好爽

覺得自己樣正常 但對人太好 成日做左兵都唔知

你咪信佢，佢無話嫁

組團

我起外圍睇轉得好撚快
諗起都覺得暈

你對人好既時候feel唔到人地點對你？
佢對你有冇好感好易睇

呢首歌好正

過到你屋企人果關先嫁得出

唔快嫁
睇風景正

Hea 應/ 唔回
多數都無feel 啦

輕輕鬆鬆又收工

點解你唔諗係我過唔到你屋企果關呢

我對朋友都係咁
習慣左對人好

我屋企人好開通

好呀

有咩家人豬料提供

春子可能需要一日應付超過十個男人

哈哈我只是一粒野 冇咁易搵到既

自問正常樣 有健身 但單身左成年

一年好短

我telegram id同lol 一樣

上到去就唔同架喇

姐係咩

家有一弟 雙親
好開通同潮潮地

唔關事，佢知你鐘意佢而對佢好既話
點都會有表示

而如果佢想係你度拎好處既話 都一定好明顯

Search 下先

老鼠樂園好貴btw

ee...我發現我講緊太空摩天輪

如果好好傾 但係最後人地當我係好朋友呢 ？

依家有個whatsapp幾Hea 但係一約就約到 出到黎仲要無dead air 但係好似岩岩散 唔敢追人

呢種講法

差唔多600咁制

我都唔知 搵極都搵唔到岩既

咪咪

有細無大就易搞好多，潮潮地是咪會上網網，追新野果類

有仔search 就即刻狗衝

果個我都唔想玩 見到都想嘔
鍾意離心力但唔想暈

dont ff any more

ac名

慢慢黎 由言語同行為慢慢試佢對你既感覺

會上網 識高登用語
會上網買野

我八赴下姐

果個玩完落離會想嘔同暈

Same road

下咁到底係咩

嘩屌，會唔會有高登ac架

單身24年

Pmed

search啦，唔緊要，一日未簽紙，一日都未有定案

有時太好傾又唔代表人地鍾意你
試過同個女仔幾日都傾到好夜
仲要係秒回個隻
但原來佢已經有男朋友

而家即係要轉太啦 ？

試過
個排佢同男朋友嗌緊交
仆街

你話你自己呀

可能純粹想做朋友

Ok 睇完唔add
明哂

我成日做人戀愛顧問
就嚟可以正職做紅娘

無講過

冇telegram

是咪已決定唔轉軑？

而家我都係咁諗

搵唔到喎Ching

留名

證婚人齊曬起度
你可以求婚了

之後一好返黎手block埋我Snapchat
但前一日仲叫緊我morning call佢

snap chat係咩

依家唔敢追女仔

巴打型棍子黎
春子

here
高質盤冇人吼

我同佢連續傾左幾個月

我發覺我好背，snap chat又未玩過，telegr乜乜又唔識

請自介

你又知我id

Telegram 好用
我用tele 多過wtsapp

有人要你 決而解

互send相既app

幾個月都無進展就move on了

即刻開番個先

ac name

到底啲女人點簡另一半，我見好多人有女都唔夠我靚仔

I know that feel

佢隨時會轉軑

麻麻地我覺得

唔識係乜

果個move on左了
依家呢個好似岩岩散無耐同埋whatsapp應得好Hea 雖然一約佢出黎食野就約到

Kxiaaaa

係我面前無人夠膽話自己靚仔

Tele啲貼圖好玩

性格 言談

圖呢

你真係..

可能我完美主義 見到啲sticker 冇uniqueness會唔爽

係
貼圖最正 又傳神

圖呢？

你無話過自己會唔會轉軑

覺得追女仔麻煩唔想花太多時間係咪人生已完？

飯腳其實都唔差

我有個朋友
佢都幾靚仔
唱歌又好聽
但係出唔到pool

是咪處女座

圖呢?？

你先自貼

你的朋友就是你

唔是

我25歲 靚仔 無拍過拖

前後比女人用左我6萬港幣

唔好轉移話題

我好靚仔

都係 我依家都當人係飯腳 係朋友就算

唔係

你仲可以等人追

不過女追男好少可睇得上

全部都係雞

你話自己靚仔嘛，理應自貼

你講自己？

試過有幾個追過，真係睇唔上

起碼雞都有得屌

洗咗就算，錢可以再搵過

我話街上面好多相比下唔夠我比姐 你直接話自己靚仔點同呀

可能相處耐左又會日久生情呢

不過唔好做第三者

躺著也中槍

巴打有啲慘
下次醒爬 帶眼識人

希望呢個發展到

飯腳唔錯啦
唔一定要大家更進一步既

我都唔記得自己果時洗左幾多錢係佢身上

早幾日比同事問係咪讀男校
話我唔似無拖拍

你啱

猜巴 圖呢？

開番個tele 先

而家已經覺得女人只會睇錢

來吧
懂不懂規矩

我諗循例都要咁問下

I find u

你係春子 唔雞

話時話 聽日已經係12月了
仲有一個月都無就聖誕節

春子是可愛的妹子

無人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我路過 柒頭似我 情侶實在太多

話無人膽係自己面前認靚仔主係話自己靚仔。你唔記得呢句對白係出自邊個人嘅口中咩？

你直接話好多有女嘅人都唔夠你靚仔喎，仲唔認自已認靚仔？

原來11月冇31號

北巴你是咪有閱讀障礙

天都不愛我

佢話自己靚仔過街上面啲人

你覺得自己仲靚仔過佢

咁梗係睇你先

我咁靚女點解無男朋友

靚女觀賞用

唔轉啦唔轉啦

靚仔 170 A2，會比人問電話

兩次拍拖都係被動，
宜家7年單身，兵都冇得做
有冇人可以教我溝女

merry chrismas fung
利申唔會講錯人名掛

我咁靚女點解無女朋友

乖喇

開始性別大兜亂

扮男人是不對的

應該冇錯

Sing?

有目標未

春的 我係男

哈哈 錯

自己都唔愛自己

咁邊個巴打靜靜雞add左我

春子 和 北巴

當然啦

突然間有陣味傳入我的鼻

黑妹已被私有代

我覺得最慘係無目標努力唔到

積菊防飢

睇嚟眾巴打為聖誕添上粉紅色開始饑不擇食

識唔識架你

係 好大朕𤓓味 傳入我的鼻

真係唔吉利

到時開個post乞句聖誕快樂先

冇目標努力唔到+1

應該因爲係眼角高

痴線

好驚 我洗唔洗block 左佢先

大七年，行年廿三，啲fd話我似30。
我係藍巴

好羨慕你

好事
樣成熟俾女仔感覺穩重啲可靠啲
唔似我

我到時都會係屋企

事實唔係咁⋯⋯
好多女仔覺得我似呀叔

我到時都會上黎乞

你扮咩

你而家圈子既女性朋友仲細 唔識野

大叔而家好受歡迎

真 無約人
真毒

大叔 可以照顧 同有安全感
女女中意

咁快就開始小圈子

我一直都在

無小圈子

你咩樣描述下呢

一直係到

得小卵子

我會起迪士尼睇住落雪
romantic

me reserved

所以我而家就等緊30歲嗰日
仲有7年啫

笑到我跌哂d卵子

papa

圈子細 人都唔識多個

早幾日高登有個post 問到底有咩髮型岩我依個頭

Exac7ly係我個樣

仲未搵到識貨嘅女女

偽毒可恥

高登其實唔錯

你係咪肥仔

我是文青春子

我笑起上來好似沖天救兵嗰四方形面伯伯咁⋯⋯
塊面睇上去好似歷盡滄桑咁

唔係

見到依個post有d安慰
我鍾意過嘅兩個都有男友
但兩個都唔係周圍收兵嘅娘娘，我身邊d朋友話佢地當我水泡

幾有安全感

人地主角都有老婆
你最終都會有既 樂觀啲

聖誕冇假放，冇人約

都係timing 問題啦

你主動約人

尻搵炸

供眾巴打試用表白教學
咁我同你timing岩唔岩呢

嚇撚死朕

而家加先 利申唔多玩Snapchat

好感動，好有愛

我⋯仲未放低前度
Sorry
雖然佢已經有另一個對象拍緊拖
但我仲未move on
亦都唔想呃你 當你係水泡

你俾啲時間我好冇？

唔爭氣咁笑左

屌個個好撚誇張喎

慢慢唔急最緊要慢

Timing呢樣野真係玩死人

咁快推左10頁
冇啦，佢地啲仔女都大過我囉，仲有個同事個女係我小學同學

做咩咁驚青

呢個好笑

春子有興趣交換？

好幸運識到你肯體諒我

個個都以為自己正常樣

唔好呀 佢唔add人架

你可唔可以繼續陪我

姐係你比左佢 佢唔比你add?

小學同學正呀喂

早排見返成十年冇見既同學 眼前一亮

個ac n耐年紀未郁過
icon仲係中學剛畢業長髮樣

睇名食花生睇戲

咁咪正

我會等你 加油巴打

我只係唔add no icon人類

留名
利伸：覺得自己唔係正常樣

個小學同學讀醫 高攀不起
不過我以前大部份小學同學都幾靚女架，不過有幾個十八未夠就比人搞大左個肚，mk 妹黎

4百幾

emma watson 緊係唔止正常樣啦

快到追唔到，好耐未試過推post 咁鬼快

Hi
我move on左啦

come on guy

你係長髮巴打？

會唔會快左少少

絲打嚟架我

掌握唔到自拍技巧

Mk妹都正

係型既 咩角度都型
係柒既咩角度都柒
唔洗就角度

正係食一個刻正
長遠就唔得

絲打們點睇正常樣但爛面

話明依到只係正常樣
實會有型有柒

相處落一定好煩 又冇共同話題
利申 我估

我朋友個男朋友都係爛面
但佢地拍左四年仲冇鬧交過
皮膚愈來愈好添
快d識個

循例回應 廢事漏左

留返俾絲打答

sorry 絲打 我新黎

緣份先決，愛可以令你覺得一個人靚仔/女，有時啲frd 都唔好意思笑你

da jyo bu da yo

自問要求唔高
想搵個正常嘅女女攬下取暖

我朋友爛臉同女朋友拍左九年

最近散左

外人既我仲覺得佢地好sweet

mk 妹啲思想好撚鳩，傾多兩句都燥底
呢度有冇人識啞既mk 妹？

春子 識好多語言

日本妹

架文網上copy

曾經好比心機炮過本日本書
只懂得一兩句加單字
皮而收

我有

請

名

哪有女你老母

ya ya

唔放相上去啦岩岩先講完個account

Snapchat小圈子

add你唔比笑9我面包超人

小卵子

隨便加

卵娘娘

大家咁話

面包超人

Ok 唔笑

ya ya就冇喇？

我最憎收兵 我唔做娘娘

春子叫你俾名佢

人家baby fat

唔係 is your ac name

卵子係圓形架啦

食飽飯睇春子表演以一御佰

想睇

啱

好似係禦

上完半日堂已經追唔上個post

唔好嬲

新人
可唔可以add snap做個朋友

你地點定義爛面

好呀

雖然我知你唔係同緊我講

火星坑/ 完熟果子

話説我未玩過Snapchat, Telegram, Instagram呢啲野……

會爆埋自己個名出黎

黑妹唔見左

做個朋友啊
可以嘅話
最近被分手

番份工全部老鬼 係咪無行

come on 人家北哥也公開了
自己個樣都公開比人見到我肥

北哥快抱緊處理

好似去左搵猜巴

佢公開左咩

可以加snapchat玩？

我id上面有

咁咪去其他地方搵

佢個ac name

Kitjai3vb

自爆

呀豬呀狗都話自己爛面

click唔到你ac

被我私有化咗

我都係

add完春子仍存在於此der

Well我睇睇先

應該ok喇

搵到加唔到

帶壞個頭

有無懶人包加返啲名呀

對不dee 唔玩snapchat la me

都無u id

自貼上黎原諒你

乖，留起到陪我

無拖拍叫春ok?

春子

半年無拖拍

唔制 留點機會現實相識下

Hi 肥波

講呢啲 我一年

就聖誕 為聖誕拍拖好似好傻

正常樣入黎留個名先

食雪糕食雪糕

講呢啲 我兩年

食緊飯呀

屌你先半年

了解過先好決定 唔係後撚悔死你

係好撚柒閪傻

呀～餵埋我
我仲番緊工而我冇野食

春子 俾仔仔圍

但我圈子得阿嬸 可能呢世都無了

係 遇過好多錯既人

Gur 扒炸炸聲

你是咪好想

內向撚

好餓

+1

自己垃圾廢事害人

有希望最後只得失望
都唔敢再講拍拖

打住邊爐都覆啦我

唔係
我讚美緊春子

我只等著你回來

同同事食緊唔太好嘛

好急屎

你地係咪起同一個area
兩個用手機對話

冇自信做咩都唔會成事

snapchat完 北哥在這裡唔覆我

Why don't 痾

我又想加北哥

忍屎唔好呀

沒有聯絡方法

邊句

佢唔理人

北仔

請自行回帶

有自信
但好多時 錯既時間見到個岩既人 真係好sad

屎眼痛唔想去

單身五年啦屌!

廿年

抱緊

小心忍到變便秘
之後舊屎硬到屙出嚟你屎眼仲痛

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

係床係被唔想郁

我都想有女同事一齊食飯

好溫馨的hehe

咩時間都遇唔到人

咁你又慘啲

就自殺

我肚餓緊

睇緊華晨宇 好撚正

好飽

食雪糕啦你

攤左係床上lihkg
聽日開始放大假

餓死左就第一個搵你

食厭了

唉 心酸

到底係邊間

誰安慰我這肚餓的心情

煮麵啦

又有假

起舖頭 冇 煮 食 爐 冇 麵 冇 煲 冇 筷 子

我last day講你知邊間

份工無野好好在一年22日

看鋪緊係叫外賣

⋯公平咩

公平咩

我本身打算去7仔買
但個男職員帶著異樣的笑容
我就唔去了

政府工黎 代工係比阿嬸圍

我係其中一個嬸嬸 hi

Ff

又話請哂啲雪糕

Hi嬸

唔信我我寧願餓死算

比毒撚望下都唔比 人地都係想望下

我30日都黎緊 唔識放

岩岩先想去開始了解個女仔既時候
但我發覺已經錯過左大家最好既時機
而家跟本係得我一個去了解個女仔咁
好攰

梗係last day先比獲野腦細嘆

可以試下了解男仔

當一個女女夜晚自己一個 警戒心會提高架

你番咩

雪糕店

男仔跟本唔出聲都可以知道大家係點

有冇人真係係高登識搵到男女朋友
我一直覺得d人得個up字

有就一定有，剛好我地這裡都係up

前任 四年

好有興趣想知點開始

咁就唔好再勉強自己

感情從來都唔係單方面就可以維繫到
好似講野咁，都要對方肯接肯回應先可以延續同持久

唔係夜晚先易r水吹咩

buffet

我 黑妹

無過無限接近

一隻手掌拍唔響呢個道理我明呀 唉
要預到個自己真係岩既 真係好困難

個陣佢畢業旅行去日本
咁岩我旅遊台開左日本遊記
之後佢pm我

神交階段

請繼續

秒速劃清界線 陰公

之後傾傾下因爲我熟日本 佢叫我幫佢plan埋行程
最後去完話多謝我買左件手信比我
約左我係東角門口見
個陣都未知佢咩樣

聽緊

什麼聯絡方法都沒有

有啲屈機

你可以試下唔好得個up字

me

唔洗急，睇清楚啲先嘛

提子你

之後見到發覺佢好撚高 爭d高過我
傾傾下重發現佢細我5年
之後我同佢去左行街
我平時對陌生人無咩講
所以我都無咩出聲 係佢係度廢up搵topic
個日重深刻係佢話口渴 我去ok買左支水比佢
佢比番錢我話驚我當佢港女

完

唔好意思一問
巴打幾高

178

轉軚

咁點一齊？

毒撚樣衰冇拖拍 點睇

之前交換過line
出完個次街吹開 佢問我平時岩咩
我話行山 佢話佢都係
之後約埋行左幾次就一齊左
不過其實同佢住好遠

你咁快就轉喇

唔係lol 反而光明正大啲我會易接受

好幸福
巴打一定好靚仔

小姐 吹唔吹水

好鍾意半夜同人傾心事

正常樣+爆牙

同絲打一齊 傾個日既post都夠一日

巴打日本有咩推介？我plan緊過年後北海道玩

我後日飛十日北海道 到時出個遊記

果個係你

我無轉呀

我黎緊六號都會飛，到時可能會撞上

本身都諗住新年去北海道

其實同絲打淨講post 都會悶架，最好真係有共同興趣，亦係最難

所以四年後就散左

到時見 六號我應該係薄野

4年好好啦

Cut quote

拍到四年都唔容易啦老實

去啦 滑雪

黎，跟埋我去，我地已plan好好多戶外活動，包括有騎馬上雪山，雪橇狗拉車，冰上釣公魚，飛翔傘，雪地電單車，道東浸浮冰

d quote 好撚長

六號我係大通

同佢散左 有種唔想再由頭熟悉一個人既感覺

唔識滑

大通公園開住高登app個個就係我

係街唔方便cut

唔識滑[/quote]
我都唔太識 鐘意仆

切哂啦

雪橇狗
浸冰

散左幾耐？

我剩係去行山

公豬

6月去完東京就話散

Time will heal

呢排搵我想復合 但無左種feel
因為佢成日話散 已經唔想再比人玩鳩我咁

無唔開心了 佢講得太多次 麻目左

真心會有，重新熟悉一個人要好長時間，好多心機，衣家唔係咁容易話鐘意一個人，好多時了解得黎都比人frdzone 左

再之前三年個個傷到我敗走香港

冇feel就算
再一齊返都會散

好似我咁

我連開始了解都唔想 已經好耐無識新朋友包括男女

係 哂大家時間

仲係加唔到？

吹呀

我覺得復合係唔會有好結果

係

復合親都兩個月內byebye

年年都一條友過聖誕

Yes

我叻啲 維持多5個月

堅決唔會復合

毒撚團出去篤波

試過一年自己係新星打邊爐

做咩扮我

我唔知我做左啲咩令你地加唔到

未篤過 轉踢波

搵到 禁落去無反應

手腳唔協調

轉打邊爐

咩為之樣正常
肥算唔算

加唔到

小肥都可以算 我覺得

Scarlett

同意 復合完都會因同一個問題而散
除非問題解決

正丫 最好係任食

想食雪糕

搵私人教練，半日就學會基本功

中學試過一年咁

十碟肥牛

試過跟朋友上最高 仆到落山

落大雪既地方都無去過

大左有莊員陪好感動

未見過雪

勁食牛雞羊是常識吧！

初學係平地試是常識嘛

玩雞子

個個加snapchat

個陣得19歲
而家唔敢了

無加到

得兩個加左

我又想加

巴打識食 不過有冇留意近年啲雞子好撚大粒

教我點整

加左激素咁款 我都唔敢食了

放低id就好多人加 好似係

廿歲仔比人話似25-30

仲要幾年前都比人講緊

去傳說中香港養牛既地方找我

我廿中入賭場重比人查

你加我 但我唔多玩
ssaintsb

我覺得係呢個

元朗

相

自貼上高登

多鬼妹+有牛=

留名😏

Lm

錯

牛場

西貢？係既話好近我

我都冇乜點玩

冇可能啦

我有開呢個

咁唔知了

上水

我係你地最遠的對岸 來回時間等於飛台灣兩次

nonono

柴灣？

試下再加 加唔到就算

新界架 我覺得再講落去又真係比人搵出嚟

U added me

我無加

我add到人架喎

天水圍

無pm都自爆玩小圈子

黑妹是咪要交換聯絡方法

我係乖寶寶冇add人依家

我都係add左個巴咋

又話add我

上水？ 洪水橋？

到底邊個係sing

都禁唔到

Add me
Ssaintsb

你試下打hehe 睇下佢有冇反應

all wrong

住我隔離

都唔明問題出左係邊

內雙眼皮男

圍村？

變左地理post

你地真係好廢
竟然女都冇

利申：單身=在世時間

我要你地兩個既

屌好靚仔

離島！

咁要由香港最舊條邨講起啦

睇黎除左有我電話外都加我唔到

唔係 人存在於城市的

唔係呢

唔好，你大把仔仔陪

我要黑妹

東涌？

你唔好咁啦，人地唔sheshe架

do do

Come on

春子有仔仔

我覺得係離島 真心

有仔就唔會起到

唔係 唔駛過海

我都想加

結界西貢又唔係
上水屠房又唔係

東涌 青衣

留言不要這麼快
跟不上進度

我加錯人 diu

呢度每十秒一cm

定係真係你嚟？

黑妹你真活躍

傻西瓜

差唔多

個app唔俾我覆太快

你加岩 我岩岩未收到 而家比你del左

說好的聯絡方法

進度咁快點追post呀

唔係 人存在於城市的[/quote]

東涌？[/quote]

我覺得係離島 真心[/quote]

唔係 唔駛過海[/quote]
東涌 青衣[/quote]

我估深井青龍頭/葵荃果d, 真心估唔到喇

個個都等緊你留低

只要有恆心

傾左半個鐘電話就五頁，食個飯就十頁

你認真想要？

其實以前高登都係咁快，我中學果陣

來來來

我d username 極易被起底

今年除夕冇㗎喇

係
以前真係要長期mon

東涌？[/quote]

我覺得係離島 真心[/quote]

唔係 唔駛過海[/quote]
東涌 青衣[/quote]

我估深井青龍頭/葵荃果d, 真心估唔到喇[/quote]

錯了

我中學個陣有個post 都係 叫2012冇目標 吹水區

試過一日4-5個post

靚仔又有型點會冇

春子住屯門？

有人想知再講

大家都搵到食

再一次做紅娘

我要呀

hkpplschan@gmail.com

應該唔少黑歷屎

有冇人知都講

hello

好勁 我估中

well 聯絡方法

你地直接開個tg算啦

面包超人係咪加唔到我

冇小圈子

ya

係屯元天嘅伙伴

姐係見到icon見到名 但冇制禁？

正解

無 不過唔想被起姐

禁唔到落去

唔識起

沒有小圈子 得小卵子

你好喜歡這個gag喔親

試多一次 如果唔得嘅話 只有我加你

親給我一個好評

派左膠 希望你好好反省

一係要負皮 一係唔好要

sc好用咩之前down左秒del左

byebye

飛post 由1睇左啲 變左 2依家3埋

聽講係用黎偷情

Hihi

是沒膠的 親
正皮不解釋

但其實人地個ser 有record

無gf無資格用

你好

屯元天獨撚

可能你set左你個ac做冇人add到你
去snapchat搵搵
但春子愛在此傾計多啲
留底吧

就嚟4了
開新po請大叫春子，春子發雞盲成日搵唔到po

你的樣子如何

屯門去上水20min 啫嘛，唔算天各一方啫

你伴侶唔係上到個server睇ma

你我相隔多麼遠

傾左咁耐有感情實留低嘅
我對sc冇乜研究
有得禁嘅制都試過喇 可否指教小弟

唔會上到

開個新ac 點睇

原來咁多屯門撚
仲有十幾分鐘就12月啦

咁就過就黎過左一年

不失為冇辦法之中嘅好辦法

sc 個setting
有欄who can乜乜既
起個到set掛
利申： 手機eng channel請見諒

全部較曬open

今年好似好多人結婚
唔係結婚就求婚
好多有情人終成眷屬
但我仲係單身狗

咁see me in quick add呢

不要再說鳥

你岩
我蠢了

都開左了

年年都話宜結婚

連細過我既都結左婚

(主角兩個都未夠二十 )

廢青集中地

廢青

大家都係90後？

試開新ac睇下你地加唔加到 純測試
叫testingofkit

鳩拾後

同我傾計啦

吹水

伯母想傾咩

有咩傾好

頂你呀伯母

就訓著

有咩唔開心

add到wor

冇咩唔開心
係多assignment

路過既90後表示....留個名算，聽朝仲要返工

大家都要返

伯母bb

12月了

第一次自己過

我都要返

串到

但啲野都一模一樣架喎 我諗sc冇爆fd呢回事掛

我都要番

祝大家12月快樂

可恥

冇pool出 身體邊冇男既 有都做左bro
見住身邊朋友上到大學排住隊出pool 自己仲on99 retake

串過馬撚
好彩未生日 自己過足18年

I'm retaking too bro

Too young too naive

打多左個字

男朋友係邊

明明唔係真係好渴望拍拖
但就係想攰個時有個人比我攬下

搵我？

Retake too

提早講定 happy birthday又老啦你

響呢度

一齊返工 聽晚仲要present

sem 尾加油

yr1?

唔係好事

有冇人見過我女朋友

大學同出pool 無關係
你上u 揀engine 包你ocamp 就搵到男朋友

你講我定佢

放開部電話就見到，女朋友掛住禁電話回post

who

唔想聽
Btw舊ac係咪都係唔得 唔得我就投降

右手

Engine仔入左黎

not working dear

咁多屯門人

Sad到一個點 加唔到其他人喇咁就

就黎要開新post
一日炸

retaker真係好似廢青
地鐵冇學生優惠但又唔係有收入 又冇曬社交
連比學生免費打既針都冇份

從那天起我戀上我左手

加油呀，我有個frd 22歲先讀返dse , 佢係最後一屆會考之後出左黎做野
retaker 路不易走

從那天起我討厭我右手

應該係冇問題架喎

話唔定大家成日見 但唔知大家係邊個

用新個果唔得咩

仲有雙腳

個個都係架啦 寂寞嘛

寂寞寂寞就好～

唔識接

麵包超人應該幾後生 (我係雙J 人，啱啱改返以前個名）

加油 我係ce衰左轉dse 最後入返三大

依段時間要衝刺啦 最緊要set好目標
想入咩科 要幾多分
自己每一科依家會有咩grade 目標咩grade
咁樣會有動力好多

同埋過猶不及，俾啲放鬆時間自己

拍拖就唔好諗住啦，上黎吹下水都ok ge 我地會催促你溫書

屯門邊忽 屯門話大唔大話細唔細好易撞
Btw係咪有snapchat加

努力讀書

屯市囉
我諗住呢頭嘅都去過 多人到咁 撞到都唔出奇

咁你add我個個囉 還掂而家呢個都係睇多

1001

我都係屯市 落街例牌撞到熟人

請開新po

等我黎 今次唔會開錯台架喇